傳媒朋友可唔可以唔好再為班狗正名?!

我希望傅媒朋友以後唔好再話蒙面揸武器嘅就係疑似便衣警員, 由此至終佢地都冇show 過委任證出黎, 咁點可以當呢d 蒙面人係警員, 我以後戴個口罩話我自己係便衣警都得啦

呢班點睇都似係賊啦!!

係 恐怖分子
隨街問個細路都會覺得係恐怖

傳媒朋友 都要出糧食飯
你咁寫過你老細 都過唔到你老細個老細

前傳媒朋友

寫疑似便衣警察，
不如寫疑似恐怖分子
都係疑似姐，反正點睇都係似恐怖分子多啲

寫自稱便衣警員

好人好姐蒙咩面 唔係恐怖份子係乜

自己人

換左個背景做伊拉克真係同ISIS無異

賊 已fced

匪徒

蒙面人